上左憐登幾個月後，決定返高登

由一開始支持反對林祖舜

到見到憐登既黑暗獨裁

仲有各種唔公平既對待

終於決定要返高登

1負皮=1支持

走啦 狗

已經有4人支持

你話走左幾多次？

g 持 ching

垃圾高登打手
早洩而家好唔掂呀 要係度叫人返去

我支持你一個人番去, 快啲.

樓主記住貼bam圖自爆走

返你就返啦講咁撚多野

玩瘤

帶埋你班垃圾手足一齊走啦，永遠唔好返黎

個樣抄到足 但冇樣功能掂